\section{Sonderzeichen}
Die meisten Zeichen kannst du einfach eintippen, auch sowas wie ein ß. Manche Zeichen sind allerdings reserviert, wie etwa der Unterstrich. Wenn du ein Zeichen in deinem Text hast, mit dem \LaTeX\ nicht klar kommt, dann versuche, einen \textbackslash\ vor das Zeichen zu setzen. Auf diese Weise kannst du auch \_ oder \& benutzen, die sonst einen Fehler erzeugen würden.

Für \glqq Anführungszeichen\grqq\ empfiehlt es sich, diese nicht mit dem Zeichen über der 2 auf deiner Tastatur zu setzen, sondern die entsprechenden \LaTeX-Befehle zu nutzen.

Wenn du Fragen zu bestimmten Zeichen hast, etwa wie du ein Euro-Zeichen erzeugen kannst, dann findest du meist mit einer Google-Suche sehr schnell eine Antwort. Es benutzen bedeutend mehr Leute \LaTeX\ als du glaubst.